恐怖襲擊施襲者都救, 比外國睇到就笑撚死

仆街左膠全家生癌死啦！